唔知宜家啲小學生聽開啲咩歌

會唔會連陳奕迅都覺得舊呢？

kpop

Kpop真係r唔到水吹喔。 教小學生彈結他但諗極都諗唔到揀咩歌好囉

都係寵寵寵果啲啦下嗎

tfboy 呀

呢個真

Justin Bieber係咪都已經變左老餅野

吳業坤
Dear jane
鳩柏豪

小學生都唔聽呢啲啦
仲點會聽廣東歌

I say 1234 小學生聽唔聽

會囉....有個小學生細佬

妖怪手錶

LMF

lmf....而家啲小學雞撚識咩

Twins

twice肯定冇死, 接觸開班初中生全部唔係kpop飯, 都識唱twice

Tvb主題曲

Lmf 呢啲好野 我地要努力保留 唔可以比佢失傳

Left hand right hand a slow motion

生日歌

若晚餐得返生菜你不喜愛 唔食菜你確實也太不該